無論揸乳房同揸JJ都會扯行旗代表乜？

青頭仔

男女都得

鍾意肥仔

仲要係有返咁上吓肥咁肥仔，樓主識玩